後616討論 (集思廣益後續行動)2

前文既link係到:

繼續先前既討論, 針對警察既行動

1. 宜家開始, 警方應該都唔會點落力執法, 所以警察既暴行其實主要就係之前果D。網上好多圖同埋紀錄既長片, 我認為應該有一個集中post去集合晒佢.目的如下.

1a. 搵人整理好之後寄去各大國際報刊, 呢樣野對佢地黎講,有機會係好好既報導題材, 希望可以發酵引申去更大既討論點樣去修例,限制警方既權力(長遠)。

1b. 唔知可唔可以寄去國際法庭之類?我都係提出下,唔知實際點實行, 但係我覺得一個示威者企係到,然後警察可以集體圍打, 又或者對頭開槍, 點都係嚴重罪行。香港治唔到佢地既罪,就搵再高一層既方法去治佢地既罪。希望有國際巴打識呢D野

1c. 最後一個用途,就係做成一D圖集/或者gif圖可以send去各大家長群, 親戚群(尢其係親戚裡面係有當差既人)既然今次有200+1萬人黎支票, 係好好機會比佢地睇下警察既所在所為,因為好多茶記廢中真係淨係睇CCTVB,真係乜都睇唔到,所以唔好以為呢D野無用, 其實對佢地黎講可能係宇宙大發現。希望咁亦可以令當差當到心灰意冷既人離開警隊。如果可以連埋對上一個post,分裂建制內部更佳。

2. 另一樣野就係關於G20峰會, 將會係日本大阪舉行
如果大家有留意國際大師沉教授最近既文章, 都會發現香港既修訂條例其實都可以係國際對決既一部份, 而香港國師陳雲亦都有講過下, 如果有香港同胞係日本/或者識日文, 呢個亦都係好好既機會吸引全球媒體既機會。我唔係要同胞係日本示威/遊行(因為我都唔知當地方例/遊行程序係點), 我自己諗法就係, 可以好似警察開記招既記者咁,全副裝備, 手持唔同語言既標語, 做出好多"和理非非"既行為去比各國記者去影, 最好拎埋香港岩岩大遊行既資料和相片。將香港既鬥爭推去世界級。我地要製造切入點去方便外國跟進/討論。

我地行就行完, 和平示威係唔可以做成足夠壓力去迫政府改變。外國得只係外國影響商業活動再影響政府決定,而唔係直接影響政府決定。唔通政府同商界私底下摸杯底又開記招比你睇咩。

我地影響唔到香港既大公司/大企業,但國際壓力可以(我希望我唔會太天真)。

星期五再包垃圾會！
政苦暗渡陳倉，推明日大嶼！

理論上只要癱瘓垃圾會到7月11就可以收收皮
好似係 除非唔係

前文既link係呢個至岩:

有巴絲話呢日太遲，可以set早啲。

自推